安排比人拉左既手足參選建制自動當選既選區

一來拉過既都係有真．香港人認證
二來等班建制無得再自動當選
三來班手足有份工作又怕有案底可以養家

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人